Schwab 可唔可以借錢買option?

Schwab 可唔可以借錢買option?

孖展？

Yes

申請極都係Lv 0

要擺多D 錢，唔好亂填張form，有無print 張form出黎scan?

可以

How? 一負錢就call 我 loan

佢話俾你聽要借咗幾多要俾幾多息啫

你有無開portfolio margin?

知唔知邊度有得睇開左基本既margin 淨係portfolio margin?

Balance>Margin details & buying power

睇唔明。咁我係基本margin 益話係portfolio margin?

咁睇你應該可以孖十萬 你都唔係好識分你講個樣嘢